Netflix都奶共既

好嘔心

會唔會有人罷睇

有咩問題

人地寫事實你又嬲豬
獨立咗啦咩？

罷咩睇啊， 計我話就上網睇佢啲劇唔比佢賺 大家咪當打和囉

但係。。。 依家全部網比人封哂啊

分區域咋嘛

點解以前香港都唔加既？ 大陸應該加返中國上海 中國重慶啦 知錯了

佢錯
快d cut

你鐘意嘅咪唔好睇囉wfc

係 樓主快d cut

我一直都無睇過Netflix啲劇 係岩岩多手google下

樓主去佢公司門口示威啦

唔關自己事果D用中國香港就屌到上天
自己用緊就叫樓主咪唔好用囉

連登仔

可唔可以唔好咁玻璃心

奶你老母咩

咱们都是自己人何别计较那两个字呢

反了反了

平時就HK is jot China
自己用緊就無問題

Is not

啫係黃之鋒同十年都係奶共？
仲有Winter On Fire呢
咪撚咁on9啦

本身特別行政區就係for中國而用嘅名詞 同中國香港好似唔同意思

佢多左膠片就真，套套都要multiracial 同埋要有基佬基婆... 太hardsell反而反感

Gay/lesbian 都算...咩non-binary 真係